[鋼筆] 壞筆求救

小弟有支 platinum 3776 個grip上面個金屬卡住咗喺支筆桿裡面
原本個grip係咁
請問有冇邊位知道邊度有得整筆，求賜教